<名偵探柯南> 集中討論區

故事簡介: 主角工藤新一原本是一位經常幫助警方破案的17歲高中生偵探；某一天和青梅竹馬的同班同學毛利蘭在熱帶樂園遊玩時目擊黑暗組織的可疑行動，獨自前往交易現場時卻遭另一名同夥從背後偷襲擊昏，並灌下代號為「APTX-4869」的神秘藥物。後來雖然倖免於死，但身體就此縮小為小學一年級時的模樣；情急之下化名為江戶川柯南，在鄰居阿笠博士的建議下，寄住在毛利蘭的父親毛利小五郎家中。同時他也憑藉著過人的推理能力，以及使用阿笠博士為他發明的各種道具，讓小五郎成為名偵探，並藉由平時的案件調查找尋有關黑暗組織的線索。 (Source: Wiki)

睇開漫畫定動畫？

睇開漫畫 動畫太長

全力支持

依家仲keep住有新？
細個好鍾意睇 但無睇好耐了

慢慢追返啦 我都停睇左兩三年
近排追返動畫 劇場版就睇足哂

推推推

柯南B

蘭

唔講咁多 即刻正皮

有呀個個星期有 去動漫花園

我都係無睇兩三年
前排用左2個星期追翻900幾話漫畫
連續睇真係好正
依家重睇緊劇場版

推 最新劇場版好正
無記錯上一集成個香港得德福有得播
今次多左好多戲院播

主線正到抽筋

有邊幾間

早排翻睇完漫畫

之前傳聞話個博士先係最終boss，係咪流料黎？

康怡，德福，荃新，奧海城，元朗，將軍澳都有

睇怕我都要由頭開始睇過 聽日開始追先

第21部劇場版唐紅的戀歌 から紅の恋歌 香港上映中
今集比起之前有返d水準，得閒就去睇下

順手送上好正ge主題曲
倉木麻衣「渡月橋 〜君 想ふ〜」ミュージックビデオ

流架 呢d唔駛信

大家要全力支持呢個po 支持柯南！
再唔支持下年香港又冇乜戲院上畫架啦

話說今集最後預告2018年4月下套
"零"有傳係指波本擔正

lm

我覺得係中途轉橋
因為有太多提示，好多人覺得係
所以唔想咁易被中無驚喜就出黎話唔係改boss

1，個名變羅馬音再唔知點排就係莫理亞提教授，即福爾摩斯的死敵

2，有提到佢好鍾意酒，間房放好多種類唔同的酒，而黑衣組織的成員都係酒名

3，有一次遇到黑衣二人組，中途同博士失去聯絡，依段時間就係boss打俾黑衣人

睇落又似層層

而家罷赤井同波本出黎開腐女市場

留名
漫畫最新果集灰原唔肯比解藥果幕勁好笑

1000話修學旅行好正

其實初代果兩個黑衣人有無落網過？
好似淨係得佢地殺人，而次次都成功甩身，係咪玩緊捉迷藏？
出左咁多年，成個主線劇情好似無推進過
只係不斷命案柯南命案柯南loop

近幾年推進左好多架啦

講得出呢番說話，都知你無睇過，或者淨係睇左頭廿集就無睇。

睇到卷#3x-4x

睇到40卷都唔識gin同vodka
仲有連fbi都出左場啦都話無推進過

係比以前快，但比正常漫進展慢

怪盜基德

今套劇場版好正

今次單案件唔知關唔關主線事呢
話時話唔經唔覺已經1000話
我地都已經追咗好耐

講左會關事
柯南次次變返大都會關主線事

係出哂你講果幾個人
但全部人都輕輕帶過，無點交代人物背景，仲保留神秘感
其他漫畫去到#3x 劇情發展都應該到另一階段啦

小哀崩潰個好正

上年作者有講柯南時間線只係過左半年

半年內過咗n個聖誕節同新年
仲有轉哂智能手機

正呀喂 最上一次變新一好似已經係倫敦果單

次次變大都好好睇
小蘭快啲回應新一

唔通俾組織發現未死

動

其實有無人知點解苦艾酒對新一小蘭咁好
定其實佢都好想組織收皮

紐約果陣佢比兩個救過一命

佢想組織收皮啊
唔係做咩係咁揾銀色子彈

成個組織好似得Gin同Vodka唔係卧底咁....

之前金蘋果單嘢個陣係紐約俾佢地救過嘛

終於有人開 正評先

買咗飛睇新劇場

新劇場超正 平和

number ?

睇到好悶 近一兩年都冇睇

近一兩年有冇咩值得睇既集數?

~997

你睇左倫敦篇未 (743-751)？不過都幾年前 未嘅一定要睇

個人覺得好正嘅:

想睇平和 可以睇漫畫879-881

英理被綁架 984-986

最近入長篇 應該993開始係序

倫敦篇真係

其他聽埋首片尾睇埋後續同預告先走

呢篇拎去拍劇場版應該可以贏過曬近十年嘅作品

倫敦真係痴哂線咁正

係唔係打溫布敦個篇?

最尾新一仲表埋白

新劇場都有用到呢幕

好鍾意柯南

嗰時好想佢繼續播埋呢幕

依家睇主要都唔係想睇推理
邊個兇手已經唔太重要
最好睇都係愛情線

聽日去睇

追左都差唔多15年
動畫啲原創真係好明顯差一班
雖然唔鐘意睇漫畫 不過黎緊1000集都破例睇返次

我都係唔鍾意動畫太多原創所以先追漫畫
劇場版就每年都會睇

警視廳的戀愛線好正 高木佐藤 兩位交通警姐姐

駁唔到

睇開動畫 d原創當普通輕鬆生活題材咁睇都幾舒服

劇場版最鐘意水平線上的陰謀 毛利最型的一套

由小學睇到大學畢業出黎做野
柯南仲係小學生

果交通警send包裹叫個肥仔減肥果隻幾好笑

見佢瘦左有人想追即刻送好多野食要佢增肥 好好笑

千葉同三池呢一pair真係好正

自己破案

新劇場版香港幾時上映

動畫有時d原創係普通就咁破下案 我自己就覺得小品幾好睇
上面都有巴打話悶

10號已經上左
快d去睇啦

坐左幾多碌
8月10上左

放張靚圖毒下人先

基德真係型到震
向日葵個集雖然劇情鳩到仆街
但淨係睇佢carry成套戲都值回票價

基德同新一一樣樣

但講真劇場版質素同以前差太遠

次次扮新一都好好笑，明知佢係基德但柯南又唔可以踢爆佢

呢套好正喎

方向同以前唔同咗
依家大眾化左走商業大片模式
無咁集中係處理故事上面
唐紅的戀歌已經算係風格上平衡得比較好了

青山又反口話1000集都未結局

無記錯佢地呀爸有血緣關係

佢無講過 全世界屈佢

今次入長篇應該多啲主線

編劇問題 有幾套問題特別大都係同一個寫
k島有篇分析 搵唔返了

以前推理元素多d再加少少動作元素
依家動作元素多d 而且仲越黎越誇張
滑板整雪崩

之前有隻成個摩天輪甩左出黎

屋企箱半柯南
前排點數發現唔見咗期79

直昇機 machine gun

仲有摩天輪頂耍功夫

有睇開以前嘅劇場版就唔會覺今次呢集跨張

絕海的偵探
射波射到個間諜上太空

漫畫舊年睇到有幾篇係關於捉棋(唔太記得講咩)
之後就無睇
灰原呀

想問高木feel到柯南唔係普通細路果次係邊集？
果集好似係佢地困緊lift,出面又有炸彈

係咪 太閣之戀 羽田秀吉 果篇
點解好仔都要搵港女

兩條友見親都打架

其實果part有d為打而打嘅感覺

尋日睇左劇場版

今集真係唔誇張
算係咁啦

自己search到
震動的警視廳 1200萬人質果集

呢集幾鐘意係電視台用天線加速嗰下
有創意得嚟個畫面好正

最後個幕好似翻炒迷宮的十字路
同fd睇仲話以為柯受良翻生

1000話修學旅行好撚甜

唔準你咁話沉默的15分鐘
最鍾意呢集
「朋友可能一錯過 以後就再也見不到」

我重以為1000話會做黑衣人主線

可能係帶入，好難講
果時水無怜奈事件一開頭都係一個好無聊的惡作劇開頭

動畫最新一集
小哀真係賢內助

啲人估今次會係關RUM事嘅長篇主線

好鐘意睇柯南 不過淨係會睇劇場版

老師 差佬 壽司佬 三揀一

斷估唔會係壽司佬掛
又柒又少篇幅
不過青山咁鐘意玩嘢真係好難講

等佢出晒先玩命一次過追

我又覺得唔似老師
露營果時柯南覺得老師笨手笨腳唔係扮出嚟。我諗係因為佢近排先開始睇到野，一時間未習慣冇咗立體感先會咁，rum係應該隻眼咗好耐，所以應該唔係

祝你好運巴打

宜家劇場版好似睇特工片咁
以前既懸疑 劇情推理無哂
動畫個邊就等緊佢出主線

近呢一兩年已經冇心機慢慢仔細睇，冇灰原嘅集數全部飛住黎睇算
難得上幾個禮拜有得出場又將灰原性格畫到崩曬，變到小丑咁

想問下如果想追翻 邊度有link?

其實灰原都不過係個18歲少女
除左一個冷酷冷靜天才科學家之外，
同柯南愈黎愈熟之後先終於show到佢另一面出黎其實好合理
我又唔覺得話性格崩哂

雖然我係新蘭黨
但呢幾集小衰好可愛
18歲黎講好正常
之前都係收收埋埋姐

我都覺得呢個反差幾好
以前灰原成日陰陰沉沉而且又成日想死
係同偵探團班frd相處耐咗之後性格先變到依家咁樂觀同通融

性格呢啲野好主觀，我知好多人覺得灰原而家所謂嘅另一面冇乜問題不過我都係不敢苟同
尤其係當青山知道灰原呢種劇情可以吸引到人睇所以經常利用比護帶出灰原喜怒哀樂嘅情況，誇張到不切實際

啱，喺我認知下灰原嘅另一面咪就係咁，而家成個追星族咁

咁一個18歲少女追有型球星都唔係咁唔合理姐 你代入佢可能係咁大個人都未試過有呢d娛樂，佢地仲要係真人有交流過唔係話事但追個19韓星wo

我覺得呢種轉變都算合理 同埋可能換下第二個感覺比觀眾

瞓前一推

而家係邊有得online睇?

1001話幾時出

我都係睇開漫畫人

青山老賊既訪談中已經講到明
1.最開始的確設定係博士係最終BOSS,但當時無設想會畫到咁長,以為100話內會完
2.後尾設定既最終BOSS一定不會是博士,任何人都有可能,唯獨博士唔會係
而青山既訪談從來都唔會講大話,話一就一,話二就二,最多遊花園,答非所問

你所見到而覺得博士係BOSS既伏筆,基本上都係最早期既設定所製造既懸念

利申:當年大一睇柯南睇到果個SEM收左皮 已經重睇左漫畫2次

不過呢2個月因為工作關係已經無追貼

成個主線無推進過?
你可以GOOGLE 柯南主線
你有睇劇場版最新都知多左好多主線人物
BTW
黑衣組織係政商都有好大能量 好多都係佢既人(官方設定)
所以無咁易有事
劇場版直接拎武裝直升機射東京鐵塔都未有事

sor 唔記得只睇動畫

有冇動畫集數參考?

可以去睇魔術快斗1412

邊集?

動畫係邊有得睇 ?

倫敦篇 616-621

平和 763-764

英理被綁架 Wiki無寫 應該都係最新個幾十集入面

我都係揀love line比較深刻嘅推介

千尋幾齊

幾時完

我只是有追開劇場版
冇時間追動畫版

rum唔會係老師啦
老師應該係淺香
知道晒當年羽田浩司死嗰陣嘅事
而且老師個名係wakasa rumi
rum要潛伏點會改個咁嘅名
所以老師可能特登改個咁嘅名嚟引真正嘅rum出現

感謝 因為咁又重新開始睇緊

柯南係幾好睇
但係動畫又太長,又唔想DL黎睇,又搵唔到D咩網可以睇哂成套
漫畫要由第1本開始追,唔合要追幾耐先追得到依家個進度....

個人推測：
我覺得最終boss 應該係美國影星 莎朗
論點有以下幾個
首先 boss 雖然被稱為「那位先生」，但其實主線或作者冇講過boss既性別一定係男性，即係話boss可能係女性，叫做「先生」可能係一個煙幕。

第二 貝爾摩德和boss的關係比安室透發現左 根據安室透既描述 佢地之間既關係應該係非常親密 而且貝爾摩德可以直接同「那位先生」聯絡，亦有獨自行動的權利。所以可以推斷出貝爾摩德同boss既關係可能係親人。

根據以上兩點，我覺得貝爾摩德同boss可能係母女關係。

咁問題黎啦，貝爾摩德有母親或者女兒？

有留意過主線既應該知道貝爾摩德既真正身份係美國著名影星 莎朗，佢真正年齡約50歲，但後來莎朗假死，貝爾摩德就用女兒既身分去參加自己既葬禮。

而另一個重點就係貝爾摩德宜家既外貌，看起來只有二、三十歲。雖然有人懷疑係佢食過aptx 4869，但我覺得根本唔合理，因為aptx 4869根本應該未研發好。

所以我相信「貝爾摩德既身分係莎朗」只係一個煙幕。事實上，佢地其實係兩個唔同既人，貝爾摩德其實係莎朗既女兒，咁樣既話，以上既問題都變得好合理。

總結 貝爾摩德同莎朗係兩個唔同既人 而貝爾摩德係莎朗既女兒 莎朗就係最終boss

以上係個人推測 寫得有少少亂 唔好見怪
歡迎提出其他論點 或者反駁 一齊討論下

咁點解貝姐要鏟除組織先

家庭紏紛

討論final boss係邊個有啲多餘
我覺得青山根本見步行步咁畫
睇柯南都係睇啲愛情線為主

我都覺
之前比人估到阿笠博士就改

之前有個講法係小五郎tim啦
真係咩都有人講

我覺得boss 一定係比較少出場或者後期啲出嘅角色
避免種落咗啲犯駁位

放棄左估boss 感情線好睇

boss似係呢個

佢唔係想鏟除組織
佢係想如果呢個世界上有人可以鏟除組織 只能夠係新一

依家FBI係咪得秀一肯定知道柯南係新一

可能James都知

嗚啊

動畫有冇咩app/網可以睇到日語版

最鐘意睇動畫
柯南好得意

Agger

係咪誤會左呢個

黑羽盜一曾稱自己是工藤新一的弟弟，優作是他的「命名之父」（TV 472~473）。
因為當年工藤優作「把新聞記者寫得潦草的1412給唸成了基德」，「基德」的稱呼才流行於世。基德因此把優作當成給自己取名字的「父親」，所以自稱為新一的弟弟。

工藤優作同黑羽盜一只係識得

唔係咁簡單
青山之前話過新一基德咁似樣係有得解

我都好似睇過段訪問有講過新一同基德咁似樣唔係遇然，不過應該冇直接講過兩個老豆係兄弟

千尋有日語版

咁青山冇畫落去就唔當係啦

我記得有幾話講黑羽留左個謎比優作
開頭新一細個解錯左
依家柯南先再解翻啱
當時黑羽叫優作做呀哥
唔知有無記錯

係話自己係新一細佬

伊莉影片都有

有無人搵到係邊話？想睇翻但搵唔到

搵到啦
漫畫 570-573
動畫 472-473

推

覺得呢篇講小五朗扮傻幾合理

想J小mm

呢集最大亮點係英理俾人影裸照

明明係大叔都睇到我心動

今集電影咁賣得
作者睇黎都唔會比佢咁快完住

冇1500都唔洗旨意完到

雖然新果d劇場版唔好睇,但其實整體票房都係不斷升緊

個人覺得最高質係貝克街的亡靈

頭七集套套神作

唔好鳩嗡當秘笈播....
佢地老豆係勁敵
就好似新一VS快斗咁

唔好亂講啦
青山訪談我睇過哂
無一段有講過新一同基德樣似係有原因WO
一係就貼SOURCE

澄清翻
之前係我誤會咗黑羽盜一嗌優作做哥
翻睇先知係嗌新一
係我搞錯

上網睇翻青山有話佢地2個似係有「裏設定」
不過未公佈

反而我覺得係貝爾摩德果度開始已經諗好左主線大綱
好多伏筆係真係一早就埋定

忙就唔畫
應該都唔會講 一黎應該係原新一人設時諗ge設定 博士係boss都係咁樣改走
而且而家興赤井x安室 唔洗麻煩新一同快斗

我覺得基德個邊可能埋左條好深嘅伏線
自從神秘列車篇主線開始有基德份
基德個邊個大boss又好似係想要長生個啲嘢
話唔定會拉返去黑衣組職到
所以遲吓基德好大機會會成為柯南主線重要人物

青山講過基德對付個組織同黑暗組織無關係
但唔知佢會唔會反口啦

有冇聽講過有種講法係因為怪盜基德出先,編輯講得呢個人設好用,青山就照沿用?

無睇差唔多8,9年
想問下有冇新人物出場？

大把,去到近100話都係keep住出新角色

大家知唔知幾時落畫？
下星期先返香港

剩係赤井家同rum嫌疑人都大把

淨係想睇主線同柯南d小學雞

唐紅的戀歌 最後有野唔明

播晒字幕之後
平次同紅葉講咩

咩野 強倍努力 比心機咁
但之前大岡又話係下次見面就結婚

又玩緊食字？

紅葉咁多年黎都聽錯，好似叫佢加油同做佢老婆爭一個音

小學雞先係柯南精髓

我覺得係前期冇咁多人物 黑衣人背景又講得唔多 先用出基德呢個角色同柯南多d推理戰 同黑衣人無關

尾段有解釋 劇透慎入

有無人懷疑過基德係BOSS

唔會係
青山另一套漫畫係黑羽快斗 入面講過佢只係繼承老豆既裝備先做大盗
同埋睇返柯南嗰邊基德每次出場都同黑衣人做既野冇關

之前睇過網上有篇分析估boss可能係博士個初戀
內容大概係個司機叫個女人 Ok Boss
個幕個氣氛、笑容、聲線語調係有d唔尋常

Source要搵搵
同埋幾年前青山既一篇訪談提過boss已經出過場，有真名
唔會係小五郎、博士、基德、gin

好似講過唔係博士初戀，話唔想破壞e個咁好既故事

條女唔係博士初戀？
係嗰集條女自己講話扮 定青山訪談講

佢嘅意思應該係組織Boss唔會係博士初戀啫
諗諗下都啱嘅 組織做咗咁多衰野
初戀係主腦嘅話博士應該會崩潰

用佢邏輯，原本都諗住博士
就算係服部平次，鈴木(咁有錢最有機)同和葉都唔太奇

有得睇1001話了

平次

博士係科學家 你話佢做boss合理d
平次和葉完全唔關事啦

重睇緊漫畫見到好熟悉ge一幕

人魚之矢

唔會鈴木啦，火車果次園子都係度，咁咪殺埋佢

1001話

細個第一次睇動畫就係睇圖書館嗰集
嚇到之後幾年睇到柯南都諗起嗰集

依家講起都好記得館長個衰樣

青山已經講明基德果邊個組織同黑衣無關同廢好多 同埋基德係上次個列車之後唔會再同黑衣組織有交流

柯哀注定冇好結果
可唔可以畫條if線啊

講還講唔好貼相呀
Btw唔知邊到睇過柯南最恐怖案件合集
其中一單就係圖書館

係呢度睇過
有館長圖慎入

綾小路係咪第一次漫畫出場

係呀
btw灰原講嘅第四點

紅都面哂

柯哀

有無人可以講下有關主線既集數係邊幾集
同埋有咩唔關主線有咩集係抵睇

Google下啦
有大把整合post講邊幾集係主線

太親熱的事情
有生之年見到新蘭Kiss已經無憾

可能見到既時候就會係最終章

幾時先會結局。

唔係講左一定係新蘭happy end咩 一定會有
我地柯哀先慘 灰原9成會死

未必既，但以佢性格，最有可能離開工藤，唔知去邊。

一陣赤井同哀細個見過就
反正而家變左表兄妹 機會大左

赤井同佢家姐一齊過
我覺得以佢性格頂多只係會守護哀
哀離開工藤嘅機會都幾大同好符合佢性格

灰原其實鍾意幼幼
柯南變返新一的話灰原應該會轉啪光彥
就算變返大都咁話

我都覺得會出現鍾意ge係柯南唔係新一呢d老套劇情

突然諗起一個犯駁位

我記得有次灰原一次過比左好多藥柯南

但之後個設定又變番每次柯南都要向灰原乞藥

有冇巴打都記得 的搵唔到集數support

好似係柯南想一次過乞100粒 拒絕左

次次見到新一藥效過後變做柯南嗰時都覺好痛 好擔心佢變唔翻新一

好似係柯南要求一次過比好多佢 哀話藥仲係試驗性質同埋冇咁多時間同資源出咁多粒 加上隻藥有機會食完出現抗性 下次再食就無效
就好似感冒加白干而家已經無效咁

啱啱睇完第5次

網上見到呢張圖覺得好正

小五郎幾時先氹返老婆次次都差d

有冇人都好鍾意和葉嘅關西腔

百聽不厭

同意

留名

次次睇佢氹唔成都覺得好搞笑
有集英理錄低咗小五朗同佢道歉叫佢返屋企
呢個位好甜

推

係咪仲未有2017劇場版睇

年年都係10月

唔係出左啦咩...唐紅的戀歌

佢明顯問seed

入場支持下嘛

其實有諗過
但係我睇親就要睇5次以上
不如喺屋企睇萛

一次戲院睇 4次屋企睇

戲院睇同屋企睇個feel係唔同

下年4月又有劇場版出

準備去睇劇場版

呢個真
特別係會睇多幾次既人 一定要戲院睇第一次 同翻煲唔同感覺

係戲院睇佢響起bgm d極限場面係幾爽ge

淨係聽到首經典主題曲都扯哂

果首每年都有新版本

所以咪越黎越多打鬥動作
出年又可以睇波本同赤井hehe

係啊 集集劇場版都唔同
都係沉默的15分鐘最好聽

咁多首一齊播

琴日先一次過聽曬90分鐘版

啱啱重睇咗第七套

依家晚晚翻睇一兩套

e幾晚睇哂20套

上年暑假一次過返曬所有漫畫
再睇曬M1-19勁爽

每套平均都睇左3刷以上
沉默的十五分鐘下星期準備6刷

Dead左 sor

岩岩琴日download哂m1-20
我又翻睇下先雖然中間有幾集唔多想睇

有幾集柯南基德合作好正

世紀末的魔術師

向日葵

天空的劫難船兩條友好gay

有冇seed link

紅葉 小蘭拍埋去都輸哂
應該好快有H漫

劇場版片尾個到有個問題
服部講返自己係叫紅葉努力練習而唔係求婚
紅葉聽錯係因為日文讀音相近/關西腔 ？

尾段有解釋 劇透慎入[/quote]

小五朗

咁早睇

過背摔

型呀

今日睇引爆摩天樓

路軌炸彈個到都推理到真係好勁

想問有冇人知舊啲嘅香港版柯南可以喺邊度買
我好多年前買到第60本漫畫但依家搵唔返61打後比較舊嗰啲卷數了

304集警視廳1200萬人質都有接近劇場版的質素

最尾睇小蘭剪邊條線真係好肉緊

唔捨得剪開我地之間嘅紅線

留名
柯南主線真係好屈機
支線都好正, 幾時先再寫高木同佐藤

最正係小五郎英理
白鳥小林好似好耐冇出現？

係, 但係佢地兩個都算成功
千葉同三池可能有排

感覺上平次都就表白

可惜次次都有外來因素阻住佢咁做

都阻咗3定4次

成撚日一到表白就有人阻/怕羞

好甜

有冇人有買哂漫畫 ？

細個買咗頭50集
後尾無追好多年同埋搬屋無位放比咗人
好後悔

我買晒
不過前排點數發覺唔見咗本79
得閒要補返

千葉反而要快好快完
所以呢個狀態應該有排keep

佢地一相認應該好快一齊

之前千葉有諗過三池係咪當年果個女仔
只不過即刻否認咗

到而家都未知佢咩名
一知就ko

由美同秀吉都好正

沖野洋子個前男友竟然係個自殺肥仔

係
之後有集講洋子同比護
小哀同小五朗勁搞笑

柯南正
btw final boss係傳聞既乜乜博士咩?

青山已經講左唔係佢

BOSS開頭我估我問赤井同JUDY個BOSS,被人挾持住都好有智慧話COOL GUY
,跟住又被柯南推測叫JAMES 同教授名一樣,但後尾想想無理由咁簡單,又變左路人甲

好想知係邊個

今星期無動畫？

今日睇完唐紅戀歌
平次臨尾同和葉講個句真係好正
下年個套想去日本睇

要去到9月

17.08.05 消失在懸崖的柯南 (上) 869

17.08.12 消失在懸崖的柯南 (下) 870

17.08.19 企業家千金殺人事件 (上) 39

17.08.26 企業家千金殺人事件 (下) 40

初中果時暑假煲到live左
哀醬

大家都好似幾鐘意小哀
想知有邊個支持柯哀

利申 新蘭

小蘭自己離開啦 最好擋槍死

雖然知道最後一定係同小籣
但我點都會支持小哀

緊係撐小哀

我估係哀擋槍死

唔好咁啦 話哂都一心一意等左咁多年

其實故事中未夠一年

好似話漫畫1004話紅葉正式登場

當一個同你由細到大差唔多日日見嘅人突發間一年見得幾次 其實好慘
仲要新一次次都話查案

邊度有講

漫畫度好耐冇出現

只買咗60卷
冇位擺了

ssc交流會情報
日推有人講

紅葉係?

青山死左助手keep住畫咪有機會小哀上位囉

最新劇場版角色
之前漫畫都有出現過
話自己係平次未婚妻果個

多數似小哀走/死多喎

你唔好亂講野呀
青山一定長命百歲

由K3(姨丈鍾意睇 我當時開始接觸）睇到升Year 3 都仲未完

橙色封套版本第一至一百__集成套係屋企
次次有新就買但最近會飛嚟睇

同埋睇慣漫畫反而睇唔慣動畫

上Wiki睇嫁

"情不願人知
雖隱卻仍現於色
色現程如何
雖隱既為人所察
來問吾戀何惱哉"

翻譯唔太同

「しのぶれど色にいでにけりわが恋は物や思ふと人のとふまで
暗戀欲深藏，隱現眉宇人已察，哪堪惱人問」

——《百人一首·40》

漫畫番外 犯人犯澤先生都幾好笑

我都有睇
全部房都死過人

好多年無睇 之前睇到動畫5xx集 而家去到第幾集？啲記憶無得7788 成日好期待柯南變新一

正呀 lm

好鍾意佢兩個

喱位新老師到底係咩人？

出佢都合理
依家京都佢主場嚟

無條件支持

淺香

有機會係Rum

機會細
如果佢之前成日仆街 唔係扮的話 即係最近先單眼
rum應該好耐之前就單眼 而且羽田浩司事件係17年前
當年有單野關系到rum 阿曼達 淺香(阿曼達保鏢) 羽田浩司
rum想殺阿曼達 阿曼達肯定係組織做 因為乾手淨腳
而gin講羽田浩司單野係rum蘇州屎黎

柯南第一見赤井一家ge時間係10年前 赤井同佢老母果時又7年無見
我估mary=mi6=淺香=宮野博士姊妹=所以有藥
呢個世界無人會用唔識ge人做保鏢 排除淺香係組織ge人
可能同rum打果時輸左 但係比羽田浩司發現 殺左佢滅口
而三兄妹個老豆幫mary逃走到安全的國家-日本文後自已查組織ge事之後失蹤
羽田浩司係秀吉義兄 可所以知淺香呢個名?誤會左留埋rum呢個名?

新老師太明顯 明顯到好似本堂瑛祐咁 似想引當年殺羽田浩司ge人出黎
而且佢係組織ge人應該都走唔甩小哀ge雷達

等睇新老師又係警察

犯澤先生終於搵到屋住 可喜可賀
btw咁都有得抽便當型傳真機

神秘黑影

好詳細
老師應該又係臥底/警察

動畫版明目張膽d

我仲諗緊佢地老豆本姓咩 原來都係赤井
即係赤井秀一唔係假名
老母叫mary.世良的話 咁同宮野博士未必親生姊妹?所謂表兄弟姊妹其實唔係有血緣?

【千話系列相關情報】
在前天，青山老師跟SSC（Sunday支持者俱樂部）的60位成員之間進行了交流會

期間也透露了一些關於千話系列的情報：
1. 紅葉，沖田，和葉，平次，綾小路確認登場！
（部分人物已出現）
總之跟京都有關的人物都會出現

2. FILE 1004（系列第5話）的時候，新蘭之間將發生重大事件！
FILE 1001會出現小哀傲嬌的一幕
平次也會在那一話登場
（大家也看到啦XD）

3. 本來青山老師打算把1000話的舞台設在新加坡
不過想到一「千」話就應該要在「千」年之都·京都，所以最後就把舞台設在京都

係咪終於要回應告白

Kiss埋就最好

留名
早兩年追到動畫嘅600幾集，之後就好忙同諗住等佢播多啲先，所以無再追，點知而家差唔多唔記得曬講咩，睇嚟要重新追過

BTW，上星期睇咗M21，估唔到都幾多人睇，睇嚟香港應該有唔少柯南迷

青山好撚陰濕 成日安排到好撚明顯 大家準備埋牙睇高潮嗰下就會有野阻撚住
咁多年都係咁 不過調轉諗寫白左 咁以後就冇得再營造呢種睇到令人腎上腺素爆燈既感覺

山莊繃帶怪人殺人事件 細個睇完唔敢望出窗口

而家動畫係邊到睇？
漫畫我用漫畫人app追到1000 有冇其他比呢個app好？

利申 睇左柯南10年以上

啱啱重溫完呢集漫畫

漫畫用漫畫人追ok 幾新幾快

呢集同館長個集都歷歷在目

本身睇開漫畫人
但1001話其他網出左幾日都未更

早期柯南d案件手法比較痴線
呢單玩肢解之餘仲要將個頭收埋喺個肚入面
我第一次睇果陣真係呆咗

今集唔知點解更新慢左好多

技術性調整黎架啫

邉到其他網？

冇睇好多年，剩係想知呢套會唔會係難得既青梅笑到最後？定天降既灰原贏？

新蘭世界第一！

靜啦
柯哀先係真愛

哀蘭sheshe拋棄柯南

咁柯南同基德hehe算啦

新蘭同柯哀冇衝突

明明就係同一個人

睇完 佢真係今次最慘果個

你睇作者個名就會知個結果

毒J比女神殺死

只係想佢讚我勁

毒撚一生

其實阿笠係唔係知基徳真實身份
睇魔術快斗個管家話啲道具係個博士朋友幫手整 之後影到博士部車駛走

未睇過 好唔好睇嫁？

好短 成套野只係用黎凌辱白馬
因為有真魔法存在 所以基德係呢邊其實輕鬆d

結局都講明唔會同柯南呢邊合埋

btw最後紅葉柒左即刻走 架車後面綁住果d咩黎 炮仗?
好彩咁快就知係聽錯 雖然黎緊個事件都有佢 但係唔知會唔會成日出 佢推理能力都係高果堆人

印象中好似睇過其他漫畫係人地結婚果陣架禮車先會拖一堆罐係後面for引人注意
不過現實d諗又有錢又靚身材又好仲要咁主動溝你都真係幾不得了

漫畫唔覺 竟然咁大波

劇場版成日出佢側身 真係好大

《金田一》 = 亞視撚
《柯南》 = TVB死忠

仲送波餅畀平次食

無睇過金田一

2套都有睇 定位唔同 而且金田一係不定期連載 仲要作畫腳本分開 近期跌watt係過分d

最新一二三比人綁架果單暫時還可以

依家勁鐘意呢個角色
樣靚大波不在話下
最緊要係佢同管家仲有平次和葉啲互動好有喜感

關西版園子
可能最近平次戲份真係壓縮得好勁 雖然佢ge出現都係因為要做替身 但係都有一定人氣
最衰都係基德同波本 仲有赤井

漫畫就最衰都係真純

樣又無身材又無

我意思係佢搞到平次無得出場
今次平次有得做主角應該都係留意到平次d戲份已經......

咁真純d戲份關主線事嘛
依家平次都係得閒出黎幫下手或者同和葉放下閃

最近和平次d case全部都係怪談 好唔鍾意怪談case
呢次天狗仲要重複

今次係間房撞到天狗條友好有嫌疑
好似特登dum支煙頭上去令到天狗消失咁
btw舊嗰個天狗事件好經典,到依家都好有印象

邊個同怪談果隻野互動基本上都係兇手
而家青山好衰 好多時都唔比證據你 無得估 雖然今次有暗號玩 但係難度有d高
而家柯南你易估兇手 動機就一半半 過程就真係等佢解

我都覺呢個人相當有嫌疑
成日比人害 但死唔去嗰啲都係兇手

依家三話完嗰啲case真係任佢演繹
唔洗太深究睇完就算

成日都冇線索比讀者玩 突然爆出黎解話

作者話1004有突破性發展
重唔係扑野

幾鍾意園子同京極呢一對

園子成日都神助攻新蘭
京極想法好古老 好搞笑

可能有黑衣人
自從證實波本係日本公安卧底，都好耐冇出佢地

睇個勢似愛情主線多啲

咁難得變翻新一
仲唔趁機會同小蘭親熱下

最鍾意睇佢變返新一 好型

扑扑下野變返柯南

照繼續啦
唔好比佢停
之後求其作個藉口小蘭就信

霧天狗個故個手法好癲
個陣諗咗好耐唔會有水跡嘅咩
水位再高一D條橫樑一定會濕晒

特登講唔可以做親熱的事
仲唔係親熱的事
跟住準備開波就藥力完

10號波推推post

打風無哂人

想問下邊度有重製第1集睇?
定係算係海外版8XX集嗰d?

仲有好多係N年前畀死者殺咗家人
依家改名換姓報仇

【9月動畫播放預定】
09月02日：信長450事件（871）（原創）
09月09日：柯南與平次的鵺傳說（鳴叫篇）（872）
09月16日：柯南與平次的鵺傳說（爪跡篇）（873）
09月23日：柯南與平次的鵺傳說（解決篇）（874）
09月30日：不可思議的預知佛像（875）（原創）

大家落波先上水

啲重制好似無得睇咁 次次都搵唔到

印象中呢單case平次最後又表白失敗
同埋最尾紅葉第一次出場

係咁取材
動畫都就追到漫畫

一定唔會
到時又停播又出吓原創就拖到啦

重制同舊版冇分別
係畫質好少少咋

我反而中意舊版畫風多啲

幾時出1002

青山條仆街走去玩艦女人搞到動畫就追到 又要原創

啱啱重溫到呢度

好似2日無見你上水
一講野就想嚇死人

打風休養生息
同埋追返動畫

岩岩重睇到沖矢昴

有冇巴絲覺得呢首係最正嘅片尾曲

我自己最鍾意呢首
其實好多首都好好聽

差唔多翻睇哂一次劇場版 九唔搭八之最真係第11個前鋒

有冇巴打留意到OP同ED如果係山本做監督
大部分畫面都會係新蘭
而且會有棵神秘嘅大樹出現

竟然唔係向日葵

好鐘意愛內里菜同maik 嘅op ed
戀はスリル、ショック、サスペンス 同 I can't stop my love for you♥

因為向日葵至少都叫賣基德

個人覺得最垃圾嘅3套:
第11個前鋒
絕海的偵探
業火的向日葵
尤其是前兩者似宣傳片多過似套戲

我都係覺得近年呢三套最唔掂

第11個前鋒唯一優點係主題曲

逼人踢假波
而且個犯罪理由又好牽強 小小事搞到用炸彈

生物股長

最近都loop緊
第11位前鋒我覺得ok喎 最後球場入面少年偵探團互相傳波交比柯南睇左好多次都好感動打冷震
反而絕海的偵探真係麻麻 向日葵就推理成份太少

on9兇手一黎就無啦啦自爆
仲要大大聲講踢唔足90分鐘ge人無資格踢波 但係個細路正正唔能夠踢足90分鐘
動機黎講好過向日葵條女0.5分 1億滿分的話 向日葵條女0分
個細路老豆真係好好人
成套真田最慘

結尾 我寧願睇十五分鐘

圖書館殺人事件
其中一個童年陰影

呢d位不嬲都係比柯南一言驚醒兇手 漫畫都係咁架喎

所以柯南不嬲比人笑鼻屎大的動機
劇場版黎講動機佢同向日葵真係數一數二柒

史上首次新蘭封面

一千話福利

舊果埋其實好好睇 夠哂恐怖

成床面具個單仲恐怖 我到宜加仲記得犯案手法

嗰個係動畫原創
嗰陣啲原創都幾高質
btw我覺得最恐怖都係繃帶人

唐紅的戀歌 票房破哂紀錄
日本上半年第一

各花入各眼既

案件重演果陣真係幾得人驚

和葉 小蘭

呢期睇咗幾篇分析都話boss係莎朗
睇落又幾合理
起碼合理過求其一個出過全名嘅人係boss

出過全名呢下玩死自已
如果佢唔係話過唔想破壞博士個美好回憶 佢初戀情人係最合理

我覺得就算唔係boss都可能同組織有關 因為嗰幕既表情、氣氛描寫得好沉重
可能原本真係想初戀情人係boss 但最後轉馱

點解你地係咁懷疑博士的初戀情人 佢唔係淨係出過一次場

唔排除原本想佢做boss 後尾改左/未諗定就唔出佢住
分析最幾頁我講左

岩岩睇返句ok boss 唔係好覺有咩野喎

青山bam哂講咩都無用
幾肯定而家佢自己捉哂蟲後悔緊

你唔好睇而家
嗰陣時點解要加插呢個位先
純粹單單講佢初戀情人出現返 博士好開心 可以就咁完架
好多集動畫原創都係無無聊聊笑下開心下就完 佢嗰個位可以講佢走左下年再返黎就完得 點解個表情同氣氛突然一沉先
推斷呢位初戀情人係final boss/組織既人而留下伏線唔係冇原因

有講到明bam左初戀情人咩？

好似bam過

有冇巴打有睇過由唔同人畫嘅柯南特別篇漫畫
原來仲出緊

細個係圖書館借過嚟睇
不過見到畫風差咁遠真係無咩癮

1002有圖睇
紅葉出場 世良好羨慕

好基友

呢到笑死我 搞咁耐一早飛出去啦
成套笑片黎

今個星期咁耐都未更新嘅

推推

有少少生肉圖 無進展 可能長過倫敦篇

動畫紅葉都就出場

柯南咁多首最鐘意呢首
三枝夕夏

仲有幾多集大結局
係我有生之年可唔可以大結局到

由小學睇到而家
應該可以睇到個孫讀小學

唔好大結局啊

巴打們想問下成十年冇追柯南漫畫
剩係想睇主線有冇邊話推介

你google幾個仲要人名百度好似有list哂佢地邊話有份出場，
你serach水無伶奈同赤井秀一有份ge集數
之後睇安室透同世良真純有份ge集數

逐卷追返哂佢啦
以前追開動畫 最近都一次過由頭追返漫畫
當重溫返劇情同有d經典事件

wiki都有list

感謝各巴打
希望大結局前追得番晒

去到後面都有懷疑幾次
但每次都比柯南兜到

呢排得閒先由頭開始煲返漫畫咋 動畫有追開

又一齊訓又一齊沖涼
知道仲唔畀小蘭打死

小五郎到底知唔知柯南麻醉佢

我諗就算知都只會到結局先講
可能柯南/新一同蘭有危險先出現救場

我估小五郎早已看透了一切

佢應該估到
好多時柯南呷醋同扮傻佢都知咩事

諗起有張圖係小五郎條後頸有成百幾個針孔

細個追到而家都追左12 3年
而家好似睇到8xx集
邊度有齊集數睇
之前全部係youtube睇 但封曬

伊莉影片
不過要逐集search

1002呢

忍唔住去咗睇
真係好正

點等到10月呀

開頭真係唔錯
月光呢d經典到今時今日都係排前列

1002完整生肉

紅葉......有d意外
明明飛張卡出黎絕對可以殺人

1002完整生肉

紅葉......有d意外
[s]明明飛張卡出黎絕對可以殺人[/s

世良d觀察力真係好痴線
睇黎新蘭重大事件係kiss

進步咁快會唔會去唔到1500話

1000話希望唔會咁少野
期待後續

kiss過啦
可能訂婚

幾時kiss過
係咪學園際嗰時？
唔太記得

劇場版有套係柯南窒息 小蘭水中幫佢人工呼吸

m2 啱啱翻睇緊
尋晚睇m3 世紀末又係好睇

基本上m1~7都公認好睇

1002漫畫人出左

M7
主題曲time after time又係倉木麻衣唱 又係和風 又係好好聽

麻衣d歌真係好好聽

屌你個兩條友真係就咁走左出去就算

係喎 但漫畫都未有
比較期待新蘭kiss

無喇無喇
1004肯定錫錫

世良好葡萄紅葉

我記得小五郎有套電影既推理完全屌打柯南

水平線上的陰謀

記得呢套嘅小五郎真係幾型棍

係咁望住人個胸

推理冇分屌唔屌打
因為真相永遠只有一個
新一同平次第一次見面嗰陣新一講

最近翻睇緊劇場版
發現集集都有炸彈

因為佢自己冇

覺得又係小蘭自己誤會先會錫新一

好怕錫前一下feel到要變細之後新一又走

我想佢快快手比個結局黎

瞳孔中的暗殺者有咩?

每集都要玩下d極限逃脫唔爆炸下場面唔夠刺激

漫畫邊度有生肉睇？

我懷疑柯南入面，7仔都買到炸彈、毒藥

世良應該會講d剩係得柯南知既事引新一自爆

官方1000話動畫化預告(偽)

新一把聲好好J

其實幾時先完

唔會完

有生之年系列之一

起碼做多500話

做多1000話啦

之前唔係話就完咩?講到黑幫真面目

唔好啊唔好啊

本身諗住佢今篇講RUM
但佢依家都唔講嘅話即係又要等多一二百話先講
之後要講到BOSS應該又要三四百話
睇怕都要等個孫燒俾我

睇到80歲

當初水無都係由唔起眼既case開始，有機會的

今篇講RUM差唔多
之前滿月篇波本篇都係大概鋪2xx話左右
而家差唔多係時候

青山平時都係700,800,900呢啲話數前後有黑衣人主線篇章
我本身諗住今次都係咁
但依家個勢似係倫敦篇咁嘅愛情主線多啲

貝姐:邊個阻我睇新蘭篇我殺邊個

貝姐:Angel

波本係公安之後都隔左3年冇重要主線啦, 應該差唔多時間

邊度有得買呢本

Pish

呢期真係有收藏價值

一世人得一次的1000話

下次就係2000話

屌你，唔好有2000話啊…分分鐘死撚左…

又要等多十幾年

之前有人估 資助赤井家ge資本家可能係大岡家 所以仲有機ge

1003話新一

新一 我接收你啦

今套劇場版柯南完全路人

最近無聊咗幾套柯南電影版
絕海 柯南失踪 菊花
覺得絕海>菊花>失踪
柯南失踪開頭吹到咁大
點知結局係咁小兒科
菊花都有得睇吓賊仔CHOK樣 不過兇手動機感覺好弱
絕海就最smooth 節奏好 內容完整

絕海算唔算最好睇嗰堆柯南電影版
有冇邊套必睇

下 絕海的偵探好垃圾喎
柯南失蹤係2小時特別版黎 唔係劇場版
M1-M7 M15 都係個人最鍾意

貝克街

有時間搵嚟睇吓

蘭就合理 新一吃醋真係

新一都好易恰醋 之前新出醫生又係咁

佔有慾超強 恐怖情人

近年最差應該都係足球 絕海 向日葵三套之爭
我自己鍾意狙擊手多過純黑

要睇海不如睇水平線上睇小五郎

可能我睇得少柯南 覺得絕海都睇得幾舒服
係犯案手法嫩咗啲 又唔係好有理據點解佢要捉埋勇氣上船
大家覺得絕海差喺邊

成個flow亂 艦長室任入 推理元素唔多 又無咩情節特別深刻

幫海上自衛隊宣傳得太明顯
同前鋒一鳩樣

好耐冇睇想追翻想問動漫邊到有得睇？之前睇開千尋但唔知點解依家冇咗

前鋒都叫吹奏班球員 45分鐘內踢中門眉中間 你叫美斯黎都唔得啦 仲要10場波都達成呢個成就
絕海就倒神盾米
諗起ptt篇文

個人觀感 絕海悶到pk 向日葵起碼有基德carry 好少少【真係少少咁大把

真係睇基德only
犯罪part真係好鳩

唔知有無人幫到我

細細個睇過一集係講
有條友搵曬所有偵探入一間大屋
之後係到殺人之類
最後發現間屋係黃金做既

呢個係邊一集

219

藍色古堡之後都冇一套夠懸疑
好記得個阿婆最後中咗伏

2年冇睇柯南,想問有冇講過主線

有嘅不過係間唔中推進下咁囉
對上一次主線長篇已經係赤井復活

新op畫面劇透

緋色果幾集?我就係睇完呢幾集就冇再睇

其實柯南幾多歲 係咪同智爺一樣扭曲時空

依家去到1000話大概都只係過咗半年時間

好明顯非主線係平行時空

即係咁多年仲係讀緊一年級 放假多過返學

絕大多數日常類漫畫都係咁架啦

on9新一以為自己仲係柯南
第二次食藥 藥效就油失得咁快 第三次會點

應該好快就會好似白乾咁失效

新一1004話係咪要吻別小蘭

小五郎真係好撚型棍
佢老婆比人綁架個一集
我覺得講武佢應該紅方數一數二
唔會弱過赤井

好想食返粒 APTX4869

過左幾多個情人節同聖誕節

緊係唔可以俾時間推進
一推進柯南就長大變新一
咁就唔洗玩落去

以前叫小蘭姐，e加變左妹

邊到有在線睇

柔道勁 仲要好似話過佢都係神槍手黎
每次老婆一出事就好型棍

过肩摔走天下
空手道 合氣道 劍道
齊哂咁濟

自膠

次次都睇到好sad
雖然灰原家姐好少出場
但都幾鐘意佢

睇完最新果套電影
平次最尾飛車果part講果句
捉實啦 和葉 如果你敢鬆手既話
我會殺左你
型到不得了

小蘭隻角未出世時期畫風

唉～
最慘係觀眾們
聽関西腔聽到耳殘

關西腔幾得意 好鍾意

新劇場版有正常音軌未?

係日本睇 聽到崩潰 明三成 七成靠估

追左十幾年由小學開始睇到依家大學畢業仲有

自己鐘意動畫多過漫畫
好想知終極大佬係邊個

好鍾意關西腔啲尾音

1003幾時出呀

已出

電視影到服部嘅同時影埋新一
睇嚟叫沖田嚟係為咗咁

依家淨係睇主線其他集數都無乜興趣

新一又以為自己係柯南
睇世良個樣都估到新一就係柯南

笑到仆街

啊咧咧

世良第一日見柯南已經知

細過已經識

沖田個角呢連作者自己都亂了

貼左新一個樣上去 緊係一樣

幾年冇睇 睇到組織係火車諗住殺死小哀就冇追落去
因為呢個po追返 主線都只係多左波本
我多數一有少年偵探團就會飛 覺得班細路懶叻好鬼煩
同埋之後d殺人理由愈黎愈on9 小小事都殺手

動畫原創好多都係咁, 可能諗唔到
其實支線(警察個班/平次/基德)個D都好正

偵探團都會睇足 當簡單輕鬆娛樂下

動機其實來來去去都係果d 不外乎親情愛情友情報仇
咁多case重複又死唔重複又死
就算係金田一近年都差左d 尤其係而家d兇手唔自殺好似少咁d野

都係睇晒但幾條友真係好鬼煩膠

幾時先再有返啲精密設計嘅密室殺人/本格推理

有都留返推主線/劇場版

1003新聞個鏡頭影到新一 佢係咪唔記得左自己唔可以上電視

可能佢仲以為自己係柯南上電視都唔緊要
或者可能呢件事令黑衣人留意到佢拉翻去主線

小蘭無啦啦揾沖田應該係幫新一頂

有機會喎想睇主線

有冇人知日本1000話用新蘭做封面嗰本雜誌香港邊度有得買 信和地庫好似冇

我都有問過 周圍都無
佢地話周刊要長期訂先得

書去amazon買得啦

酒廠:沖田黎 完

只要貝姐講話果個唔係新一
班友就會信架啦

屈係基德黎
不過有可能係伏筆
迫之後正面衝突

順便拉埋沖田紅葉同神秘管家入紅方

等睇資助世良ge大富豪係大岡家

紅葉屋企點解咁有錢？唔記得咗
都想佢出多啲場 佢同和葉啲對話好搞笑

有冇人好鐘意佢地d關西口音
好得意

無講 只係話同園子家同級 關系唔好 紅葉=關西版園子

等左1000話先比咁ge野我睇 下次係咪要2000話

1004劇透
新一比蘭chu

紅方愈嚟愈多人

黑方仲要一半係卧底
有啲同情boss

其實boss 都係臥底

邊度有得睇1004

其實黑方卧底始終少數
只係有更多非卧底比琴酒殺哂

1004話有圖透
新一同小蘭

點解YouTube已經有日版M21全套
明明10月先出碟

岩岩睇左

應該係泡菜醬油 近年d老翻都係佢地最快流出

1003好好笑，新一改唔到做柯南果陣d習慣

睇劇場版見到佢地開外掛就忍唔住笑

轉轉果到真係忍得好辛苦

似偷拍版嗰個

翻睇完向日葵
個動機真係令人無言
不過睇基徳同柯南都幾正
基德扮新一之後小蘭攬佢
見到就覺柯南好慘

柯南仲要企係隔離望住

ntr ge味道

當年有個post 講晒邊幾集係主線 依加仲有冇個整合？

動畫既話上bilibili search柯南主線
一次過睇主線好正

唔知點解我睇post名變左亂碼
有無人係咁？定係我電話問題

我電腦睇都係咁

手機睇都係咁
維持左成個星期了

呢單case好痴線 好柯南feel

妻女車內離奇死亡 中大副教授涉謀殺被捕

有啲零碎嘢漏咗唔齊晒

再懶D可以睇呢個

不過同文字版冇乜分別

好鐘意睇新一出場嘅話數
如果結局係柯南變翻新一
之後可唔可以繼續出

第幾話變番大個?
終於大番
個作者真係痴撚線

最尾

其實可以
不過無主線係差d 又唔似隔離棚有地獄的匯款詐欺師

邊度有第一集漫畫開始睇，多數500集起步

無追好耐 想追返

我覺得怪盜基德(黑羽快斗)好有偵探頭腦

有幾個係特別強
數數埋埋都就黎夠一打

漫畫人有呀 由第一卷起

好正

7年終於回復
跟住就係化解上電視危機
我已經想象到灰原發火個樣

柯南個d黑暗組織同魔術快斗個d黑暗組織

我估根本係同一個組織黎

之前有ff係嘴到嘴
不過都已經好正
會唔會要等多7年先再有進展

青山講左唔係

漫畫人得554

魔術快斗果個柒好多
結局唔會合併處理
都講明基德唔會再同黑衣組織有交流

dm5有 單行本去到8x

漫畫人點會冇第一卷 我最近先用漫畫人由頭追

我會咁排
如果新一/柯南係SS
工藤優作/服部平藏 SSS
平次 SS-
波本諸伏赤井本堂瑛祐秀吉真純領妹快斗 S+
紅葉伊織大和若狹留美 S
白馬 on9

應該係唔知道漫畫人將單行本放咗係第二個tab度

一開始仲講到白馬同平次，新一係三大高中生名偵探

諸伏大和應該係所有差佬入面最勁

死亡之館果幾集好正

不過平次我唔會排到佢SS-咁高，第一次出場已經比兇手誤導，
之後幾次大家鬥破案都明顯show到同新一有距離
我會排秀一同波本係佢之上

因為佢始終唔係主角
如果分開 佢都可以單獨處理案件

追左10幾年 細個每年去漫畫展幾本咁倒轉買返去第一期 屋企齊哂單行本
以前仲讀緊書時仲會得閒由#1煲起不停翻睇
好想快啲睇到boss真面目

小蘭錫埋柯南(新一)

以前細個追開動畫同買碟睇冇追漫畫，追追下頂唔順，
拖太耐，改睇漫畫算

我反而冇睇過動畫咁滯 劇場版有啲有睇
以前有幾套劇場版出過彩漫 我有買 好鬼貴成40蚊一本仲要係分上下册
而家係咪冇再出定我miss左？

快斗點只S+ 最少SS-
好多次劇場版/動漫同柯南交手經常都同柯南同時諗到同一樣野
我覺得青山就黎寫到優化SSS+ 每次出場推理都神撚到仆街 推理高過柯南就唔駛講 仲勁撚冷靜 型撚過一推理到就狗衝既柯南
仲要冇推理失敗過 有種所有野都係佢掌握之中既氣勢

仲要永遠隔住個電話都即刻明白哂

仲要柯南成日一柒咗就幫佢補鑊

太神
終極BOSS

有冇人有睇最新一期漫畫，新一終於修成正果啦

太難以至信，硬係覺得唔係小蘭

有冇人知邊到有動畫全集加速？

都唔係嘅, 蘭不嬲鐘意新一, 由幼稚園已經係

我知，但佢平時咁怕醜，今次咁主動錫佢

咁倫敦果次表完白
小蘭總要比個答覆嘅

如果係貝姐假扮，咁就神展開

我係怕小蘭搵沖田扮女人

應該係問沖田如果比人表白應該要點做啫

想女方點做

啲人仔好可愛

世良竟然睇唔到

綾小路成班警察扮學生

希望平次有睇到或者影低左

笑死 勁唔襯

應該有人影到然後又畀哀睇到

平次報仇ge機會黎啦

平次: 上次錄音黎威脅我幫你查案吖啦
今次仲唔輪到我回敬你

幾時到平次表白

1005圖透 青山最擅長ge畫面 用左咁多年都百用不厭

邊度有

新一個status幾時變左死亡架

之前唔係話灰原幫佢改咗？

買到5x期冇買
如果淨係睇主線 係咪好多可以skip

邊期？我應該miss左

好早期嘅事
灰原第一次出場果陣講

係喎我唔記得左自膠

佢d主線太零碎，幾個月幾個月滲d出黎，2-3年就一次大主線，不過呢家好似冇咁密

佢咁樣我先覺得若狹唔係rum，定青山有新花樣？

我都唔覺佢係
之前3選1都係最有可疑既就唔係

咁即係差佬同壽司佬兩個是但一個

壽司佬

我都估壽司佬

如果差佬（紅方）有卧底咁就正
不過要多十年先完

邊個係壽司佬

一開始就係啦
灰原臨脫離組織果陣改左新一做死亡

第一集remaster有加鏡頭講哀改左

我頭先朦左唔記得左自膠多次]

成1000話 唔記得一d細節好合理

但係無耐前呢個名單出過一次

我依家重睇第3次都仲覺得miss左好多細節

都係覺得老師係睇羽田浩司個名 而唔係新一個名
有人話露營果話 估佢袋住果舊係將棋 雖然好難睇得出

呢排loop緊倉木麻衣嘅渡月橋，隻碟入面仲有新版本time after time

原來果個回想都係不明 我記錯

即係老師手上呢份係新名單 又暗示係組織ge人

最後原來老師又係混入黑衣組織ge臥底
今次又係咩呀，MI5/6?中國國安局？定俄國特工

咁多臥底都拉唔到人

全組織一半成員都係唔同國家ge特工
個個做野到好小心互相牽制住所以永遠做唔到鏟起成個組織

喺紅方入面嘅組織卧底咪James

btw, 老師9成係淺香，但冇人話過淺香一定=rum喎

根本就冇壞人

都仲係估mary係淺香
淺香=rum應該只係羽田誤會 or 個訊息唔係佢留低

喺紅方入面嘅組織卧底咪James

btw, 老師9成係淺香，但冇人話過淺香一定=rum喎[/quote田]
如果james係rum，咁佢勁過赤井+工藤，可能難d

數黎數去咪得Gin一個真心為組織出心出力

Vodka
Chianti
Korn
依3個都算既 雖然vodka就廢d

我都覺係老師=淺香，而james=rum

班臥底多到可以開個聯合國

諗起有篇文 vodka先係完美忠心工具人
gin先係將組織臥底多過自己人ge元兇

如果james係組織ge人 咁之前幾百集柯南同赤井咪on99
不過佢應該識赤井老豆 共事過就真

結局會唔會其實gin都係臥底

唔會下話 ，第一集都講佢係冷血殺手

呢個放心 青山講左連洗白可能都無

到頭來可能死淨gin一個對抗柯南成班人

James卧底說你地可以睇下麥子嘅分析
主要都係講佢多次阻撓鏟除組織，不尋常嘅隱藏情緒能力
以及所有紅方成員嘅背景同成為紅方嘅原因，細至camel，青山都有描述過，係得James冇
可能一講佢背景就會暴露身份

同埋最主要得佢知赤井假死嘅計劃
而送kir返組織後kir嘅行動更加被限制
唔直接做野搞赤井同柯南係因為一對佢哋有行動
佢就等如自爆身份
倒不如繼續留喺FBI監視佢哋
況且限制住kir嘅話佢哋亦都做唔到乜野

但係James未必係rum

講開又講，柯南好似冇話信任佢
柯南會對akai, judy, cameron講野，但係james冇
345集講佢係fbi，但係42x出kir個集先同柯南介紹佢

杏南同赤井咁醒，如果james真係有野既佢地兩個唔會查唔到

其實Gin同灰原係咪之前有啲不尋常關係
一條頭髮就知係灰原

作者青山剛昌講過最終大boss既真正1身份會於最後幾十話話內一點一點披露?

呢點係咪真

最後幾十話話，睇個款仲有排做啦

青山話有佢地關係，但好似冇講係d咩

啊，Sherry

有聲

設定集話gin同灰原是戀人
但同時又同vermouth 有肉體關係
Vermouth 又勁憎灰原

青山話gin唔會喜歡任何人，應該唔係單純戀人咁簡單

有講過咩？

無正式講過 不過好似每次GIN都係回憶起灰原嘅裸體

呢樣真

唔係有時有實驗袍架咩

好多時都係裸體

講得好好笑

你電腦有計劃書
笑死

都話回憶雪莉有實驗袍啦，冇理由GIN咁淫

劇場版先有 原作同動畫都係無衫

係漫畫人睇卷就可以追晒？

之前睇到80幾卷未live 應該之後要跳翻去連載

新果本設定集寫左戀人

屌Gin咁好命嘅

灰原個處

GIN結局一定要死

竟然係戀人
啊~sherry

正路就應該會比赤井搞掂

你個名

唔會嫁，gin必須死

Gin一邊有灰原
同時同vermouth 有肉體關係

有個問號

小哀係咪鍾意柯南(新一)

明顯啦

關係唔簡單就緊嘅 青山自己都講過
不過呢到有個問號 應該唔係戀人掛

冇啲咁嘅事

可能單戀呢 跟住因愛成恨

你比佢救過幾次點都會有d好感嘅

我一開始就救左佢啦 唔好見佢鍾意我

呢本出果時仲未公布judy身分
當時仲誤導緊人judy=vermouth

巴士劫匪嗰集柯南真係好型

重睇先發現次次貝姐有內心戲新出真係係到

同角蘭一齊等新一係隔離打飛機啦

當小蘭無到

因住比人一隻角插死

1005已出

呢集總算有啲睇頭
下集咪咁快同我入返日常呀

漫畫人

睇到啦
今集好正
不過下期又休刊

出事嫁嘛 今集真係好正

應該又係因為咁入大長篇
以前因為水無啲濕碎嘢入紅黑篇
因為灰原變返大救班細路同埋火車介指入漆黑列車篇
依家因為新一自爆入大長篇

想睇左灰原發火先

btw沖田你真係覺得贏到鐵劍?幫平次食左紅葉佢吧啦

原來沖田鐘意紅葉
今集好多資訊

果個鐵劍細妹黎

自膠
我覺得好似紅葉

灰原模組 紅葉算係路人模組 差好遠

好耐冇做主線啦，希望今次會講係邊位

肉體關係即係gin屌過vermouth?

貝姐第二次出場個陣已經有講啦
問Gin今晚溝唔溝馬天尼

我都想屌貝姐

Gin前世做過乜可以咁好命
分分鐘唔止灰原同貝姐

係咪就到平次表白

成個組職得佢做到嘢
呢啲甜頭抵佢拎啦
雖然貝姐分分鐘係五六十路

希望今次唔會又有咩突發事件搞到又表白失敗

小蘭同新一表白，組織既2號人就出現，新一既身份比人公開
咪係姐係劇情白熱化

成個組織都係叛徒

gin屌boss條女

會唔會直衝去結局

青山無講過貝姐係boss條女

2號人物出完 下次主線就到boss

boss個女

2號之後仲有3號4號
一陣話呢個係組織第二把手 又彈一個boboss第二號把手
無限loop

劇情應該白熱化啦，呢排每個系列都有透露少少主線，有冇人可以幫手整理一下青山之前仲留咗幾多伏線係未解?
btw，我有啲掛住基德大人

d人屌基德參加主線，但其實我覺得幾好睇

基德能力太外掛，佢黎埋參戰既話黑暗組織太慘

名單上面仲有7個人玩

宮野愛蓮娜同波本條線應該出年劇場篇前後解

有人推測Rum是黑田兵衛
原因：
赤井向安室講過調查楠田陸道自殺果把槍會知道D野，暗示要日本公安部先查到
果把槍型號日本得兩個警察部門用緊
而黑田兵衛正好是那個部門的人

而安室在紀英理割盲腸果集講過一句「盲腸雖沒用但小看會很危險」，現實中日本有個警察部門之前曾被喻為盲腸，安室應該來自果個部門，所以安室才能透過查槍枝來源搵線索

好想紅方有黑方卧底，唔好成日比人禁住黎打

廚師最古怪
出場除左路人一句「今晚果集矇面超人有敵方boss心腹登場」加盲眼設定之外無咩可疑
戲分最少但已經被作者拉入去Rum嫌疑人三人組入面，點睇廚師都唔及黑田機會大
若峽出場果集步美話「今晚果集矇面超人有神秘女超人登場」，所以若峽肯定唔係Rum

青山今次條伏線做得好明顯

成個推測都係估緊安室身分 關黑田咩事

支槍型號要黑田果個lv先拎到
以現有警方級別和部門看，唔係黑田就係服部半藏（平次老豆）

而家都無話rum知道昂就係赤井 rum條線罷明係藥同mi6果邊 咁點樣用安室d伏線黎指出邊個係rum

Rum嫌疑人是黑田（1005寫明若峽黑田廚師三個都有機會）
而楠田自殺果支槍得黑田有機會提供到
而紅方高層好大機會有黑方臥底
因為之前有單殺人事件當時未破案，
連警方都未向外公布案件，但Gin已經知詳情
所以日本警方肯定有黑方的人

如果真係check支槍 一定知赤井無死 gin ge反應一定好大同基爾一定死硬
除非rum隱瞞
定你認為rum咁搞笑就咁比支槍波本咩都唔做唔問?

另外Rum線應該同英國秘密情報局Secret Intelligence Service 有關
因為Mary自稱「領域外的妹妹」
即Sister不要ter>SIS，所以Mary係SIS特工
劇情都暗示過世良來自英國，世良聲稱來自美國
但餐桌禮儀同更衣室殺人事件的對手勢的認知都曝露了世良的英式習慣
1005 Mary話只要變返大人就可以反擊
Mary肯定有後台有能力對付組織

楠田自殺支槍係赤井畀波本的，組織都唔知支槍落入波本手上
赤井交畀波本果時講過查槍的來源會知更多野，仲話呢度波本地盤佢查會更方便
支槍個型號日本得兩個部門用緊
之前有日本人憑呢個伏線推測波本是公安邊個部門，仲寫信畀青山，青山回信話佢無估錯，波本就係果個部門的

唔洗照copy 好耐啦 而且sis咪即係mi6
mi6同cia合作開 阿曼達係fbi同cia都有人脈
保鏢唔會搵不知明人物 所以我先估淺香係mary 而且同rum戰鬥失敗左 著草到日本

1005最尾個3個都唔係rum

淺香唔會係Mary，若峽機會大D
赤井講過阿曼達事件係同佢老豆務武有關連
因為呢件事先入FBI
而且當時Mary大住個肚陀住世良，全家被安置到英國

最後一頁其實可能有4個人
最頂張圖拎手機隻手同黑田&廚師拎手機個手勢唔同
而側邊結尾寫Rum嫌疑人...

今晚重新睇返先

緋色篇紅茶遊戲

其實我都唔信係呢三個之一
不過紅茶果個真係唔識講

第一張拎手機隻手好可疑

agger, 揸手機方法唔同

第一隻手嫌疑都幾大
因為黑方組織係用Android 機
紅方係用IOS
第一隻手用Android 另外兩個用IOS
不過如果Rum係臥底就另當別論

柯南都係android

柯南用android

柯南半年轉左好多部手機

我掉轉左
紅方用開Android
黑方用開iphone
即係黑田同廚師仲有嫌疑

都講到明3個

3個人，但若峽一早講左唔係
青山之前某個短篇話畫若峽等你地以為佢係反派個感覺最開心
所以3個人應該係指第一隻手+黑田同廚師？

應該似係黑田／廚師
若狹似FBI

其實廚師目前為止咩都無做過最清白果個
出場果集只是有人遺失馬票又唔係殺人案
最多路人一句今晚矇面超人敵方Boss心腹會出場暗示
之後只係出黎睇下新聞見老師上報同睇論壇見人討論新一
乜都冇做過甚至戲份都少得可憐就成了Rum嫌疑人
今集直接話佢係嫌疑人其實都有d急進同唔多充分
因為漫畫本身冇做過咩，反而係讀者FF過多
甚至一個黑化畫面都冇淨係提過佢識得老師
比當年誤導大家以為Judy=Vermouth 更少資訊

Judy=Vermouth係多到爆炸
基本上次次貝姐內心戲都係Judy大頭

姐係有可能rum仲未出過場

青山鐘意拎高達做梗
三個獨眼既令人諗到渣古果類
有人提到黑色三連星

Run有海盜梗所以應該係獨眼果個
而哨牙同鬍鬚佬對應黑田同廚師
或者查吓邊個聲優配過高達會有頭緒？

黑田無
另外2個動畫未到 唔知邊個配

照佢咁講，係

題外話，佢咁樣搵聲優會唔會好麻煩？
萬一人地唔想配？

通常冇乜可能唔接，一黎青山咁有心玩梗比足曬面，二黎柯南又係熱門野黎，三黎又唔係d乜負面或者惡搞既角色

搵到寶少同馬沙兩位聲優配安室同赤井真係好勁

神作

agger，玩伏筆玩到出神入化
但係柯南始終上唔到神台，睇票房就知
希望出年有黑衣人可以再推高d

你講邊度票房先
日本個邊套劇場版仲係今年最高票房嘅日本戲喎
香港呢邊就少人接觸無計啦

已經係國民級都叫上唔到神台
隻on9機械貓唔計果套3d都係44億叫最新記錄
唐紅的戀歌已經近70億

老老實實sunday唔會比佢完 尤其係55計劃大傷本身已經無乜ge元氣
真係完結應該會執笠

古谷都叫易d
池田秀一叫得郁真係
另外黑羽盜一都係池田秀一配

三池苗子搵到田中理惠又係估唔到

無論係小新定柯南係日本嘅票房都好撚勁
D所謂大片都唔夠佢地黎

終於追哂漫畫啦
大半年無睇

日本動畫電影票房 講緊系列年年都有出 應該係柯南>機械貓>=寵物小精靈>其他

講起55計劃就扯火

我見柯南舊年先入到日本百大票房以為上唔到神台

柯田係邊個，唔記得咗

係唔係問楠田？
楠田係赤井假死果條屍
之前潛入醫院搵水無伶奈果個

因為柯南入面又楠田又脇田又黑田唔知你問邊個

比較想紅方入面都有對方臥底
咁樣會刺激好多
所以希望黑田係Rum

雖然高票房
但柯南劇場版越黎越唔好睇
花牌果套啲伏筆明顯到

廚師又係安室扮做小五郞徒弟果條橋
真心係黑田先正路
當年誤導judy = vermouth
之前紅黑果時個司機fbi又係度扮係黑衣人果邊之後洗白
今次黑田係真黑衣人高層其實正路好多
如果又唔係可觀性會低好多
之前出左安室係波本之後原來又係臥底真心睇到燥

一方面唔想又一面倒，但係另一方面又好想繼續睇琴酒比人撚狗

點知伏特加都係臥底，跟住琴酒都係臥底，發現原來RUM都係臥底，成個組織其實得boss一個

個故事最on9係咁撚多紅方人
又fbi cia 日本公安
但重係好似比酒廠食住咁

明明 明美話呢個係龐大嘅黑暗組織，都唔知邊度龐大，來來去去個班友

呢班友有酒名係幹部嚟

伏特加
邊班友會咁on9送個弱智既去做臥底，香港警犬？

反而想知道比蒙特係BOSS的甚麼？

無講過 真係唔知
要睇下遲d安室透會唔會爆比柯南知

貝姐講過一爆就會殺死安室

安室都話佢一死就全組織都會知
不過安室可以用呢個身份逼貝姐幫佢做野 真係好唔簡單

人地扮弱智上位又要話你知咩

其實佢先係最醒
Order又唔到佢落
野又唔到佢做
淨係做跟尾狗 得閒嗌聲大哥就收工
Btw有啲好奇佢除咗副超係乜樣

我想知安室同愛蓮娜點識
青山講過佢黑膚色有原因

斬撚左最上明醫 就咁炒果班編輯都唔撚夠 至少要切腹

下集劇場版嗰陣應該漫畫都會提下

樓主開定新post

新Post

<名偵探柯南> 集中討論區 2